一人一個黑店經驗

今日去左屋企樓下果啲濕9 salon整頭髮 (平時有去開可信既salon整頭髮 但因為落雨費事去咁遠）

係門口見到佢有promotion 寫488可任揀3項服務 包括寫剪吹,漂頭, 染頭,電頭髮, 負離子仲有乜乜77我唔係好記得啦 都知道無可能488咁平架啦 點都會有咩額外符加費架啦 但點加法都唔會多成倍掛開頭諗

點知一坐低就知 唔 對 路 我地話要漂頭 佢話我地想染果隻色漂一次是不夠的 要漂2次 所以要額外加280 再黎佢就話要加啲蛋白水落去漂先會無咁傷頭髮架 加蛋白水呢樣野我都有稍為思考過要唔要加 但最尾都有加既 咁就額外200

好啦 到我開始幫我洗頭啦 就開始講我個頭點旱點傷 講到我個頭同個鮑魚擦無分別 問我平時有無做開焗油 我話有用開髮尾油 跟住佢就話果啲唔得架 要唔要試下我地個咩咩咩 blah blah blah 乜乜77 treatment 啊？ 我話唔洗啦 唔該 但其實整頭整左呢幾個中佢就sell足咁多個中

到要落第2次漂粉啦 佢問我係咪都要加蛋白水 咁我話係啦 咁正常落左第一次都無理由唔落第二次既 咁就仆街啦 到埋單果陣 佢計數比我睇 蛋白水收左我2次錢 原來蛋白水係逐次計 我即刻燥底話你無講過逐次計架喎 佢就話問我要唔要加蛋白水時已經suppose我知 我真係你心入面條蟲啊你老尾 真心想知乜7蛋白水咁貴 400蚊得果真係射2次精都比佢多既份量 真係西水都無咁貴 最尾埋單1176 1個人 係488既2倍有突啊

知實有人話too long don't read 架啦 但我呢一刻真係好angry 千幾蚊漂個頭說話唔係貴 但啲隱藏式收費and 西面真係
間鋪叫 Angle Salxxx 但個事頭婆完全唔似angle囉 完全違反商品說明條例

樓主可否加番小標題 或試下一句講完

樓主有無相

Sorry 下次加翻
你要我個頭既相定angel??

天水圍？！

師兄你點知

Angle 同 Angel 係唔同架喎 定係我真心左